10月17日11:30 香港專業教育學院黃克兢分校要人

我們只有幾個訴求

第一，要求VTC釋出完整CCTV片段。
第二 ，要求VTC就多次隱瞞及欺騙同學作出解釋。
第三 ，要求院方解釋為何昨天HKDI釋出不完整的CCTV片段後反口不再為10月15日答應我們以院方名義向HKDI作出任何遣責。
第四，要求院方以香港專業教育學院黃克兢分校名義就上述第一及第二項訴求向HKDI施壓，否則將會視院方與HKDI同流合污、包庇殺人。

最後請院方慎重考慮，若然在10月17日下午15:00尚未得到院方作出滿意答覆，黃克兢學生不排除。

行動升級

推

自推10次

1

3

5

7

8

9

10

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

屌你老母 啲IVE仔呢

尋日前日其他院校做得好好喎 黃克兢學生無撚用㗎？

黃克競唔撚可以再做平行時空

醒啦黃克競同學

死撚咗人呀而家 平時七彩顏色啲MK仔呢 出嚟未啊

diu 慣咗啦 從開學到宜家除咗周不時嗌兩句口號之外乜L行動都冇

推！

十一點半 地下操場見

推..

P牌都推呀

操場見 上少陣堂唔會死㗎

牛肉乾等你地！

明日等！

推 1130要人啊

仲有16分鐘 操場見

推 hw人 要企出來

夠鐘啦 HW人落嚟未

呢兩日連口號都冇乜

如果有院長落黎對話果啲留言講
學校冇人宣傳乜都唔知

1230喺054-055會有問答大會
如果佢唔跟之前嘅承諾出譴責聲明同HKDI割𥱊
我哋唔排除會幫hw裝修

#61
未知佢派咩人同我哋傾

今日冇帶文具
可以做哨

Me too

推啊 冇人啊

推啊，屌

Push push push

Push

P牌推唔郁